名校Secret00後拎自己同小學雞比

戇鳩00後係咪凍到short撚左個腦
唔係成日話自己好撚把砲好撚勁高人一等既咩
做咩拎自己同小學雞幼稚園小朋友嚟比
樓下有個d cm都有成200個like就知道戇鳩何奇多
人唔笑狗都吠啦

你睇名校secret仲戇鳩啦-.-

00後返緊學偷偷地玩電話？

Facebook ?

我03年 咁又點？

00後同中學雞全面進場

收埋部電話專心上堂啦

樓豬駁唔到就轉移視線

名校secret

依家f.6都00年出世啦

我地呢D老鬼，00年今年都DSE了，想當年...

你幾多年咁巴閉？

00後真係on9

樓主出黎面對啦 咁快潛撚左？

Ig explore有時都碌到嫁啦
無計 以前有睇過

返去上堂先啦朋友 畀人捉喇戇鳩仔

認真答考完幾年dse
你？

出國留學求notebook推介

屌 17年先開始去uk 俾盡你咪97 98

五十步笑百步？早兩年出世就唔撚係on9仔？

我過幾年先考 但係唔代表你唔係戇鳩-.-

唔夠人講就起底 你都唔係好得去邊

下 邊忽唔夠你講
由頭到尾都係你出醜咋喎

我討論緊個po 想知你d同學搞咩

我討論緊點解有d戇鳩仔早兩年讀完中學就係度扮大人

「港到中學唔會流感」

是咪唔識字

咁啫係你d同學搞咩
唔係話一碌鳩打一船人
佢地嗰代思維上真係有d問題

人地18歲都可以叫大人既 你毛都未生齊就收埋部電話上堂啦

屌你老母

你咪又係大兩年 做乜鳩姐你

唔好再撚啦

同學冷靜小小

呢個真 咁都要扮老屎忽

果啲所謂名校同連登小學雞有得fight

而家d 00後唔夠人講就屌老母
你影衰你個年代既人阿

00後

係同一班人

90後意思淨係講緊90頭？我大兩三年唔係話咩大人 以事論事姐 你夠可以話我連登開po同佢地有咩分別

濛good ball

你99年？

成個cm大把

拿 認啦認啦
大兩三年扮唔同年代扮老屎忽 都唔知你條柒頭皮做乜撚野

而家啲九零後，仲拎自己同啲中學生比

十卜濛sir

名校secret唔係變咗質好耐喇咩 個page名叫名校secret 實際上係嗰度流連嗰班都唔係名校生

哎呀咁樣講完之後，佢地應該會玻璃心咁話「唔係名校但睇名校secret咁又點你吹得我漲咩」

撚夠啦屌

大幾多又有咩關係
俾你大多幾年咪又係一撚樣咁ON9

不嬲都話自己唔係90頭 有咩好認
唔係連90後都要分前定中
好好地想討論下比你條戇鳩仔嘈生晒
專心上堂啦